入嚟傾吓計

好悶

臭雞

收皮

我係雞

跟蹤me

hi

三萬蚊

好囉

80

臭

收嗲啦

唔夠錢

食狗飯

今日嬲嬲地冇食飯 好肚餓

食雞

Hi

你老豆冇買大家樂咩

冇

唉